當年Eason 903萬人迷大作戰場show幾正

1 那一夜沒有說
2 KATRINA
3 小孩不懂怕
4 猜情尋

全部都相較冷門 但幾好聽
最近係B站無意中聽返